一人一個溫書時提升專注力嘅方法

1.聽低音量嘅噪音(推薦一個叫“潮汐”嘅app)
入面有個“雨天”嘅場景幾好，
我覺得聽住黎溫書，真係提高左專注力。

有睇過關於記憶力嘅書，
入面講過係太靜嘅環境溫書，反而會專注唔到。

最好係有少少噪音干擾你，
而噪音又唔會吸引你嘅注意力，咁就最好。

本書亦話，聽歌、聽人交談依啲噪音都會吸引你注意力，所以聽住歌溫書未必好。

利申 打手死全家。

熄電腦，手機

專注就唔肯定，但我溫習就慣咗12點後訓係度溫，半睡半醒好入腦

缺點係如果訓著好撚大獲，所以提早一晚溫

正常人唔需要連續專注幾個鐘
心散就行開休息下，吸收新鮮空氣，做下伸展運動，食下野都OK
隔一段時間小睡2-3個字當中場休息